飛唔飛過去搵日本妺好（純吹水）

飛去叫雞？

唔好咁話自己，我傷心

傻既先叫雞，日本女朋友唔使錢

純吹水要幾錢？

無料

收皮啦死毒撚